[求FB/IG] 開工逼爆衫鈕超尷尬 22歲女Sales：有得揀我唔要咁豐滿

開工逼爆衫鈕超尷尬 22歲女Sales：有得揀我唔要咁豐滿

呢條MK妹 好撚正 有對完美屌西腳 加 大波

求FB/IG

開工逼爆衫鈕超尷尬 22歲女Sales：有得揀我唔要(喺啲毒撚同啊叔面前)咁豐滿

內容不足,無法討論

要歧視返班飛機場先得

10

足本版精彩內容請按網址：

咁都做到新聞

今日咁多大波妹新聞

波大樣唔差又高
呢個女仔好快比人發掘做𡃁模

呢個得喎 幾白滑

由中學到現在，她不時都會聽到侮辱的說話，「有時一些男性朋友會說，你一定是經常跟男性發生性關係，給人按摩到這麼豐滿，但其實真的沒有關係。」她覺得，這些說話對她十分不禮貌，「你這樣說，我聽到都會覺得不開心，會很憤怒。」

有冇諗過其實男仔啲議論同眼光先多令大波/早發育嘅女仔困擾
文入面佢自己已經提左個例子

Lm跟進

好撚正

佢岩
香港地有塊閪就夠
有大波真係多餘

ig please
同埋多圖

Lm

痴撚線 仲正過av女優

如果身邊多靚仔因爲你對波接近你相信你唔會想收埋佢

女咩權呀，女權最人敵人唔係男人
而係女人本身

大波又笑，平板又笑

講聲好人一世平安就好了

佢頂盡得c，爆鈕就有d做新聞，讀中學個時可以為咗部sony ericsson同人扑野
利申:同中學 勿相認

果然係扑得野多所以咁大波

小白 果然係淫賤MK妹

波大過頭

唔係話唔信你
但佢今年幾歲？ 先23-25
中學個陣已經係iphone3gs年代啦
拎個閪換Sony Ericsson?

小白果然仲係處女

正到咁 屌到佢100歲都願意

定係中一已經....

你係未香港大架？ 王力宏賣廣告賣到通街都識～

c都講得出

btw 你話iphone都好d，如果sony ericsson嘅話，佢而家應該三十歲都嚟

lm 好撚正

點先可以有咁嘅女朋友

lm睇閃卡

唔明點解連登仔成日要作故仔去中傷女性

我中1，2左右仲係興Sony ericsson的，依家23

有Sony ericson有西屌

唔撚想知啊

今年25
中四個陣人人手拎一部se喎
咪就係cheap過雞先用閪換se囉

IphoneX可以屌幾多Q

如果係真即係人地有得屌12，3歲學生妹

仲要咁易屌到

喺香港真係double may正常樣就玩晒

點忍

lm

陳xx

陳震夏 你乜水

食過啦 對波係幾正
果晚撿左佢幾劑

強貼lm

好撚好笑條女 我真係睇唔出邊到大波

收皮啦咁都叫大

我覺得佢完全係自豪自己大波多d
係唔鍾意人望唔想比人睇就收返埋啦
出cos仲著個啲旗袍，露gap

淫賤小白

我就係早發育，小五上學期已經開始，但令我唔舒服嘅反而係啲女同學日講夜講

嗰陣每晚係趴住訓，想佢唔好變大
行入班房時會抱住個功課袋喺心口遮住
鍾意冬天，冬季校服條背心裙夠厚

成個五六年班都唔開心
到中二三大家都發緊育先心理平衡返

但早發育唔等於大波，我就無大波
點知而家啲妹妹個個都初中就波大大

邊度有得屌呢類mk妹

好心大波妹排返啲平胸少女啦

同意
呢度留言又要搵ig又要屌又盛
係人都收埋對波

寒背求ig

呢個根本係係大部分香港人既劣根性 自己唔冇/唔好 就人地都唔可以 啲港女發育唔好冇波冇腦格閪脾氣差就揾一大班同類圍威喂合理化左佢 再排斥啲正常既女

波大腰幼
真係好L正

大波著得暴露又比人話雞
叫DoubleMAY可以點 唉
連登仔整壞風氣

爽棍

好想大大力屌 小白個西

腳交又得 乳交又得

想當年低form佢同過幾個有錢仔一齊 有錢有野送比佢就有波波揸 好似中四就冇讀書了

點解連登咁多小學雞覺得23-25既中學年代係全民iphone

今年廿五 中三個時仲係nokia尾水
se學生潮機
iphone先岩岩出冇耐

0安靜啦，唔想相認啦

9

讀中學個陣識佢
細個個樣還好啦
係有一期無啦啦剪短頭髮TB咁既樣
太樣衰頂唔順連佢facebook都刪埋
乜而加又變到咁既樣
明明以前對波唔大

咁細個俾人女女女, 會唔會咁冇左隻豬所以搞成咁
之後又做雞折墮自己

Hi 有錢仔

小白幾錢1Q??

識佢真人冇乜嘢喎
好鍾意打機

BTW 3Gs 個陣係香港唔算多學生用
個陣個價對比黎講真係好閪貴 , 無乜家長買比仔女用
個陣應該係nokia N73同sony 最後既死鬥黎
中間重有一咋LG機

波大過個頭，佢阿媽話痛？

中2果陣仲用緊se放大黑鮑d相
利伸 24

唔知小白有無諗返起爽棍呢

D呢

可能俾MK仔 搓成巨乳

太大有D嘔心

我屌

巴打一生平安，條女好撚大波好撚正

樣唔得

咪係 個陣中三四人人拎住SE推機幾威威
利申24

strong post
LM

個波係好大好正，但想問佢細個係咪游水畀雞泡魚拮到搞到咀唇再度發育

我

中學d人識西iphone咩
都唔知邊個9up
果時一定係Ericsson 同d日系機最hit

樣衰but可以一戰

好想同小白做愛

好似堅大

真人好撚樣衰
cos相執都好勁先冇咁衰